有無人記得有線ymc

仲記唔記得果陣時佢喪播過咩歌

肯定有puffy這是我的生存之道

播到你驚